Stella
===================================

###Software:

- Joomla 3.4.3
- Less 0.4.0


###Nucleo de Joomla parchado:




###Pasos para el despliegue:

- 1) Instalar Joomla en la version Joomla 3.3.6.
- 2) Actualizar Joomla.
- 3) Remover la extension ".sample" del archivo configuration.php.sample y configura los datos de conexion a la base de datos
